美國戰地記者兼前陸軍特種部隊呼籲全面停止火魔法

Forward:

同黑狗講啦
佢係都要老屈 有乜計

全球「和尼畫」#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

停止使用火魔法

5毛post, 亂鳩UP.
人地指火魔法唔夠完美啊~

你唔識英文?

似係你唔識英文

係呀係呀
你每一點同我解釋火魔法點樣唔夠完美

你英文好醒咁, 同我解下呢句
STOP throwing those damned petrol bombs
再解下呢句
DROP, STOP with the petrol bombs, please!

善用完起底, 5毛, BYE

唔識英文都算
個POST咪有人講緊中文囉
叫你整D勁D既先好拎出黎掉狗
唔係叫唔好整呀
連閱讀理解都唔合格

你知唔知你老母幾偉大
明知生你出黎真係預左俾人笑都要生

on9

佢不能夠代表我地喎

唔好亂講啦 篇野係話做得唔夠好 講埋點改進 同埋手足中左火要點做
唔好見到個STOP就停止火魔法先得架
唔識英文咪Google翻譯再開post囉

善用起底, blocked

起底,BLOCKED

咁條廢物淨係睇得明一句
咪用黎無限放大囉

再講又叫你解釋 解釋完佢又SPIN第樣架喇
對住呢D五毛唔洗泥漿摔角
侮辱佢算

支那賤種你老母生你出黎係咪玩鳩你?
你唔投胎就一世都係賤人講乜都俾人睇唔起

解唔撚到咪係度UP廢話

開頭篇野戴一戴頭盔 樓主戇鳩到又信人地真係叫魔法師停

繼續兜

其實我覺得人地曲線緊喎